﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="digital_twin_applications" xml:lang="de-DE">
            <title translate="no">Digital Twin Applications</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_vmn_yz3_nrb" translate="yes"> Digitale Zwillingsanwendungen sind Softwareanwendungen, die <xref href="digital_twin_services.dita#digital_twin_services">digitale Zwillingsdienste</xref> und/oder <xref href="service_interface.dita#service_interface">Dienstschnittstellen</xref> nutzen. </lq>
                <p>Bei Anwendungen des digitalen Zwillings kann man davon ausgehen, dass sie ein <xref href="digital_twin_system.dita#digital_twin_system">digitales Zwillingssystem</xref> "nutzen" oder "Teil" eines solchen Systems sind.</p>
                <p>Die Anwendungen des digitalen Zwillings werden durch Anwendungsfälle bestimmt.</p>
            </section></conbody>
        </concept>